{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600679",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "예그리나"
    },
    "text": "「イェグリーナ\\n\n済州市龍潭移動450\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~24:00、年中無休、30席、感覚的な雰囲気の済州沖合いが見えるカフェ「イェグリナ」を紹介する。 夫婦2人で運営しているここは、腕の良いデザイナーがカフェをインテリアしたような感じがするほど洗練されている。 テーブルや椅子、内部にかかった額縁一つ一つ全てが細心に気になったように感じられる。 空港の近くに位置しているため、離陸する飛行機の姿をよく見ることができる。 青い海の上に飛んでいく飛行機を眺めながら、しばらく考え込んでもいいここでおいしいコーヒーを味わってみてはいかがだろうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "イェグリーナ"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな場所にありますか？",
            "answer": "済州市龍潭移動450"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から24:00まで"
        },
        {
            "question": "このカフェは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です"
        },
        {
            "question": "このカフェの席数は何席ありますか？",
            "answer": "30席あります"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "感覚的な雰囲気で、洗練されたカフェです"
        },
        {
            "question": "このカフェからは何が見えますか？",
            "answer": "済州沖合いが見えます"
        },
        {
            "question": "このカフェを運営しているのは誰ですか？",
            "answer": "夫婦2人です"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのようなインテリアですか？",
            "answer": "腕の良いデザイナーがカフェをインテリアしたような感じです"
        },
        {
            "question": "このカフェのテーブルや椅子はどのようなデザインですか？",
            "answer": "細心に気になったようなデザインです"
        },
        {
            "question": "このカフェの周辺には何がありますか？",
            "answer": "空港が近くに位置しています"
        },
        {
            "question": "このカフェで飛行機を見ることができますか？",
            "answer": "はい、空港の近くなので離陸する飛行機をよく見ることができます"
        },
        {
            "question": "このカフェで何を味わうことができますか？",
            "answer": "おいしいコーヒーを味わうことができます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 318
    }
}